{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23230",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 엘리"
    },
    "text": "総客室数は45室で、周辺には議政府中央駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府凡骨駅、議政府市庁駅、1号線議政府駅があります。韓国語での案内サポートが可能です。週末には入室時間が規定されています。金曜日は夕方5時以降に入室可能であり、一部屋あたり1台の駐車が可能です。一部屋あたりの駐車は1台可能です。日曜日は午後5時以降に入室可能であり、一部屋あたり1台の駐車が可能です。2022年のクリスマスイブの予約と払い戻しのルールについても案内されています。24日のクリスマスイブの予約の場合、7日前までに全額払い戻しが可能で、3日前までは50%払い戻しが可能で、21日以降は払い戻しができません。宿を訪れたお客様のレビューもあります。宿はきれいで静かで、社長の親切な対応が印象的だとされています。アクセスが良いので移動が便利で、スパ施設も良いと言われています。ただベッドは少し硬いですが、値段の割には満足できる宿であることが言及されています。フロントスタッフの親切さも褒められるところですが、清潔状態は一部の部屋では不十分な部分もあり、クモの巣やベタつきなど衛生面で改善が必要だという言及もあります。また、予約した部屋と実際の部屋の状態が一致しない場合もあったそうです。全般的に満足度は中間水準となっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は45室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には議政府中央駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府凡骨駅、議政府市庁駅、1号線議政府駅があります。"
        },
        {
            "question": "週末の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "金曜日は夕方5時以降に入室可能です。日曜日は午後5時以降に入室可能です。"
        },
        {
            "question": "金曜日の入室には何台の駐車が可能ですか？",
            "answer": "金曜日の入室には一部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "日曜日の入室には何台の駐車が可能ですか？",
            "answer": "日曜日の入室には一部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "2022年のクリスマスイブの予約と払い戻しのルールはどうなっていますか？",
            "answer": "24日のクリスマスイブの予約の場合、7日前までに全額払い戻しが可能で、3日前までは50%払い戻しが可能で、21日以降は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューではどのような評判がありますか？",
            "answer": "宿はきれいで静かで、社長の親切な対応が印象的です。アクセスが良く移動が便利で、スパ施設も良いと言われています。ただベッドは少し硬いですが、値段の割には満足できる宿であることが言及されています。"
        },
        {
            "question": "フロントスタッフの対応はどのようですか？",
            "answer": "フロントスタッフの親切さが褒められています。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "一部の部屋では清潔状態が不十分で、クモの巣やベタつきなど衛生面で改善が必要だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "予約した部屋と実際の部屋の状態が一致しないことがあると言われていますが、本当ですか？",
            "answer": "予約した部屋と実際の部屋の状態が一致しない場合があるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "お客様の満足度はどのくらいですか？",
            "answer": "全般的に満足度は中間水準です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 493
    }
}